蕭生神燈又發威 影響原油價格大跌？〈蕭若元：海外蕭析〉

佢上次係咪又燈撚左美國中期選舉